<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="favorite_movies_fragment_is_empty">Vous n\'avez pas de films préférés</string>
    <string name="main">Principal</string>
    <string name="favorite">Favori</string>
    <string name="settings">Réglages</string>
    <string name="about">À propos de</string>
    <string name="about_settings">À propos de</string>
    <string name="example_date">Exemple de date</string>
    <string name="example_title">Exemple de titre</string>
    <string name="example_vote">Exemple de vote</string>
    <string name="retry">Recommencez</string>
    <string name="color_settings">Paramètres de couleur</string>
    <string name="change_color">· Changer de couleur</string>
    <string name="default_color">· Couleur par défaut</string>
    <string name="about_the_application">· À propos de la candidature</string>
    <string name="created_by">Créée par Vadim</string>
    <string name="language_settings">Paramètres de langue</string>
    <string name="change_language">· Changer de langue</string>
    <string name="choose_language">Choisissez la langue</string>
    <string name="default_language">· Default language</string>
    <string name="politics_security">Vos droits et le contrôle de vos informations personnelles Vous conservez toujours le droit de ne pas nous communiquer d\'informations personnelles, étant entendu que votre expérience de notre site web peut en être affectée. Nous ne ferons aucune discrimination à votre encontre pour avoir exercé l\'un de vos droits sur vos informations personnelles. Si vous nous fournissez des informations personnelles, vous comprenez que nous les collecterons, les conserverons, les utiliserons et les divulguerons conformément à la présente politique de confidentialité. Vous conservez le droit de demander des détails sur les informations personnelles que nous détenons à votre sujet.   Si nous recevons des informations personnelles vous concernant de la part d\'un tiers, nous les protégerons comme indiqué dans la présente politique de confidentialité. Si vous êtes un tiers fournissant des informations personnelles sur une autre personne, vous déclarez et garantissez que vous avez le consentement de cette personne pour nous fournir ces informations personnelles.   Si vous avez précédemment accepté que nous utilisions vos informations personnelles à des fins de marketing direct, vous pouvez changer d\'avis à tout moment. Nous vous donnerons la possibilité de vous désinscrire de notre base de données de courriers électroniques ou de ne plus recevoir de communications. Sachez que nous pouvons être amenés à vous demander des informations spécifiques pour nous aider à confirmer votre identité.   Si vous pensez que les informations que nous détenons à votre sujet sont inexactes, obsolètes, incomplètes, non pertinentes ou trompeuses, veuillez nous contacter en utilisant les coordonnées fournies dans cette politique de confidentialité. Nous prendrons des mesures raisonnables pour corriger toute information jugée inexacte, incomplète, trompeuse ou obsolète.   Si vous pensez que nous avons enfreint une loi sur la protection des données et que vous souhaitez déposer une plainte, veuillez nous contacter en utilisant les coordonnées ci-dessous et nous fournir tous les détails de l\'infraction présumée. Nous examinerons rapidement votre plainte et vous répondrons, par écrit, en exposant le résultat de notre enquête et les mesures que nous prendrons pour traiter votre plainte. Vous avez également le droit de contacter un organisme de réglementation ou une autorité de protection des données au sujet de votre plainte.  Limites de notre politique Notre site web peut contenir des liens vers des sites externes qui ne sont pas exploités par nous. Sachez que nous n\'avons aucun contrôle sur le contenu et les politiques de ces sites, et que nous ne pouvons accepter la responsabilité de leurs pratiques respectives en matière de confidentialité.  Modifications de la présente politique À notre discrétion, nous pouvons modifier notre politique de confidentialité afin de refléter les mises à jour de nos processus commerciaux, les pratiques acceptables actuelles ou les modifications législatives ou réglementaires. Si nous décidons de modifier cette politique de confidentialité, nous publierons les modifications sur le même lien que celui par lequel vous accédez à cette politique de confidentialité.   Si la loi l\'exige, nous obtiendrons votre autorisation ou vous donnerons la possibilité d\'accepter ou de refuser, selon le cas, toute nouvelle utilisation de vos informations personnelles.  Nous contacter Pour toute question ou préoccupation concernant votre vie privée, vous pouvez nous contacter en utilisant les coordonnées suivantes :   Vadym Hrynyk e-mail : vadwwxz@gmail.com numéro : +380977854850</string>
    <string name="connection_lost">Connexion perdue!</string>
    <string name="connection_lost_info">Oups.. Veuillez vérifier votre connexion Internet</string>
</resources>