<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="favorite_movies_fragment_is_empty">У тебе немає улюблених фільмів</string>
    <string name="main">Головна</string>
    <string name="favorite">Улюблені</string>
    <string name="settings">Налаштування</string>
    <string name="about">Про програму</string>
    <string name="example_date">Приклад Дати</string>
    <string name="example_title">Приклад Назви</string>
    <string name="example_vote">Приклад Оцінки</string>
    <string name="retry">Повторити</string>
    <string name="color_settings">Налаштування кольору</string>
    <string name="about_settings">Про програму</string>
    <string name="change_color">· Змінити колір</string>
    <string name="default_color">· Базовий кольор</string>
    <string name="about_the_application">· Про програму</string>
    <string name="created_by">Створено Вадимом</string>
    <string name="language_settings">Налаштування мови</string>
    <string name="change_language">· Змінити мову</string>
    <string name="choose_language">Вибрати мову</string>
    <string name="default_language">· Базова мова</string>
    <string name="politics_security">Політика конфіденційності Vadym Production Ваша конфіденційність важлива для нас. Політика Vadym Production полягає в тому, щоб поважати вашу конфіденційність і дотримуватися всіх застосовних законів і правил щодо будь-якої особистої інформації, яку ми можемо збирати про вас, в тому числі на нашому веб-сайті, а також на інших сайтах, якими ми володіємо і керуємо.   Ця політика діє з 2 жовтня 2022 року і востаннє оновлювалася 2 жовтня 2022 року.  Інформація, яку ми збираємо Інформація, яку ми збираємо, включає як інформацію, яку ви свідомо та активно надаєте нам під час використання або участі в будь-яких наших послугах та акціях, так і будь-яку інформацію, яка автоматично надсилається вашими пристроями під час доступу до наших продуктів та послуг.  Реєстрація даних Коли ви відвідуєте наш веб-сайт, наші сервери можуть автоматично реєструвати стандартні дані, надані вашим веб-браузером. Вони можуть включати IP-адресу вашого пристрою, тип і версію браузера, сторінки, які ви відвідуєте, час і дату вашого відвідування, час, проведений на кожній сторінці, інші відомості про ваш візит, а також технічні деталі, які виникають у зв\'язку з будь-якими помилками, з якими ви можете зіткнутися.   Будь ласка, майте на увазі, що хоча ця інформація сама по собі не може ідентифікувати особу, може виявитися можливим об\'єднати її з іншими даними для особистої ідентифікації окремих осіб.  Збір та використання інформації Ми можемо збирати особисту інформацію від вас, коли ви робите будь-яку з наступних дій на нашому веб-сайті:   Використовуєте мобільний пристрій або веб-браузер для доступу до нашого контенту Зв\'язуєтеся з нами по електронній пошті, через соціальні мережі або за допомогою будь-яких подібних технологій Коли ви згадуєте нас в соціальних мережах Ми можемо збирати, зберігати, використовувати і розкривати інформацію для наступних цілей, і особиста інформація не буде надалі оброблятися в спосіб, несумісний з цими цілями:   Будь ласка, майте на увазі, що ми можемо об\'єднувати інформацію, яку ми збираємо про вас, із загальною інформацією або даними досліджень, які ми отримуємо з інших надійних джерел.  Безпека Вашої особистої інформації Коли ми збираємо та обробляємо особисту інформацію, і поки ми зберігаємо цю інформацію, ми будемо захищати її комерційно прийнятними засобами, щоб запобігти втраті та крадіжці, а також несанкціонованому доступу, розголошенню, копіюванню, використанню або зміні.   Хоча ми зробимо все можливе, щоб захистити особисту інформацію, яку ви нам надаєте, ми повідомляємо, що жоден метод електронної передачі або зберігання не є на 100% безпечним, і ніхто не може гарантувати абсолютну безпеку даних. Ми будемо дотримуватися законів, що застосовуються до нас щодо будь-якого порушення даних.   Ви несете відповідальність за вибір будь-якого пароля та його загальну надійність, забезпечуючи безпеку власної інформації в межах наших послуг.  Як довго ми зберігаємо вашу особисту інформацію Ми зберігаємо вашу особисту інформацію лише стільки, скільки нам необхідно. Цей період часу може залежати від того, для чого ми використовуємо вашу інформацію, відповідно до цієї політики конфіденційності. Якщо ваша особиста інформація більше не потрібна, ми видалимо її або зробимо її анонімною, видаливши всі деталі, що ідентифікують вас.   Однак, якщо необхідно, ми можемо зберегти вашу особисту інформацію для дотримання нами юридичних, бухгалтерських або звітних зобов\'язань або для архівування в суспільних інтересах, наукових, історичних досліджень або статистичних цілей.  Конфіденційність дітей Ми не орієнтуємо жодну з наших продуктів або послуг безпосередньо на дітей віком до 13 років, і ми свідомо не збираємо особисту інформацію про дітей віком до 13 років.  Міжнародна передача персональних даних Персональні дані, які ми збираємо, зберігаються та/або обробляються там, де ми або наші партнери, афілійовані особи та сторонні провайдери обслуговують об\'єкти. Зверніть увагу, що місця, в яких ми зберігаємо, обробляємо або передаємо вашу особисту інформацію, можуть не мати таких же законів про захист даних, як країна, в якій ви спочатку надали інформацію. Якщо ми передаємо вашу особисту інформацію третім особам в інших країнах: (i) ми будемо здійснювати таку передачу відповідно до вимог чинного законодавства; і (ii) ми будемо захищати передану особисту інформацію відповідно до цієї політики конфіденційності. Ваші права та контроль Вашої особистої інформації Ви завжди маєте право приховувати від нас особисту інформацію, розуміючи, що це може вплинути на Ваш досвід користування нашим веб-сайтом. Ми не будемо дискримінувати вас за здійснення будь-яких ваших прав щодо вашої особистої інформації. Якщо ви надаєте нам особисту інформацію, ви розумієте, що ми будемо збирати, зберігати, використовувати і розкривати її відповідно до цієї політики конфіденційності. Ви залишаєте за собою право вимагати деталізації будь-якої особистої інформації, яку ми зберігаємо про вас.   Якщо ми отримуємо особисту інформацію про вас від третьої сторони, ми будемо захищати її, як зазначено в цій політиці конфіденційності. Якщо ви є третьою стороною, яка надає особисту інформацію про іншу особу, ви заявляєте і гарантуєте, що у вас є згода такої особи на надання нам особистої інформації.   Якщо ви раніше дали згоду на використання нами вашої особистої інформації в цілях прямого маркетингу, ви можете змінити свою думку в будь-який час. Ми надамо вам можливість відписатися від нашої бази даних електронної пошти або відмовитися від комунікацій. Будь ласка, майте на увазі, що нам може знадобитися запросити у вас конкретну інформацію, яка допоможе нам підтвердити вашу особу.   Якщо ви вважаєте, що будь-яка інформація, яку ми маємо про вас, є неточною, застарілою, неповною, неактуальною або такою, що вводить в оману, будь ласка, зв\'яжіться з нами, використовуючи дані, надані в цій політиці конфіденційності. Ми вживемо розумних заходів для виправлення будь-якої інформації, яка виявиться неточною, неповною, оманливою або застарілою.   Якщо ви вважаєте, що ми порушили відповідний закон про захист даних і хочете подати скаргу, будь ласка, зв\'яжіться з нами, використовуючи наведені нижче дані, і надайте нам повну інформацію про передбачуване порушення. Ми оперативно розслідуємо вашу скаргу і відповімо вам у письмовій формі, виклавши результати нашого розслідування і кроки, які ми зробимо для розгляду вашої скарги. Ви також маєте право звернутися до регулюючого органу або органу захисту даних у зв\'язку з вашою скаргою.  Обмеження нашої політики Наш веб-сайт може містити посилання на зовнішні сайти, якими ми не керуємо. Будь ласка, майте на увазі, що ми не контролюємо зміст і політику цих сайтів і не можемо нести відповідальність або зобов\'язання за їх відповідну політику конфіденційності.  Зміни до цієї політики На наш розсуд ми можемо змінювати нашу політику конфіденційності, щоб відобразити оновлення наших бізнес-процесів, поточні прийнятні практики або законодавчі чи нормативні зміни. Якщо ми вирішимо змінити цю політику конфіденційності, ми опублікуємо зміни тут за тим самим посиланням, за яким ви отримали доступ до цієї політики конфіденційності.   Якщо цього вимагає закон, ми отримаємо ваш дозвіл або надамо вам можливість погодитися або відмовитися від будь-якого нового використання вашої особистої інформації, залежно від обставин.  Зв\'язок з нами З будь-якими питаннями або занепокоєнням щодо вашої конфіденційності ви можете зв\'язатися з нами, використовуючи наступні дані:   Вадим Гриник електронна пошта: vadwwxz@gmail.com номер: +380977854850</string>
    <string name="connection_lost">Немає підключення!</string>
    <string name="connection_lost_info">Ой.. Перевірте підключення до Інтернету</string>
</resources>