<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="created_by">Создано Вадимом</string>
    <string name="default_color">· Базовый цвет</string>
    <string name="change_color">· Изменить цвет</string>
    <string name="about_settings">О приложении</string>
    <string name="about_the_application">· О приложении</string>
    <string name="retry">Повторить</string>
    <string name="color_settings">Настройки цвета</string>
    <string name="example_vote">Пример Оценки</string>
    <string name="example_title">Пример Названия</string>
    <string name="example_date">Пример Даты</string>
    <string name="about">О приложении</string>
    <string name="settings">Настройки</string>
    <string name="favorite">Любимые</string>
    <string name="main">Главная</string>
    <string name="favorite_movies_fragment_is_empty">У тебя нету любимых фильмов</string>
    <string name="language_settings">Настройки языка</string>
    <string name="change_language">· Сменить язык</string>
    <string name="choose_language">Выбрать язык</string>
    <string name="default_language">· Базовый язык</string>
    <string name="politics_security">Политика конфиденциальности Vadym Production Ваша конфиденциальность важна для нас. Политика компании Vadym Production заключается в уважении вашей конфиденциальности и соблюдении всех применимых законов и правил в отношении любой личной информации, которую мы можем собирать о вас, в том числе на нашем сайте, , и других сайтах, которыми мы владеем и управляем.   Данная политика действует со 2 октября 2022 года и последний раз обновлялась 2 октября 2022 года.  Собираемая нами информация Собираемая нами информация включает в себя как информацию, которую вы сознательно и активно предоставляете нам при использовании или участии в любых наших услугах и акциях, так и любую информацию, автоматически отправляемую вашими устройствами в процессе доступа к нашим продуктам и услугам.  Данные журнала Когда вы посещаете наш веб-сайт, наши серверы могут автоматически регистрировать стандартные данные, предоставляемые вашим веб-браузером. Они могут включать адрес протокола Интернета (IP) вашего устройства, тип и версию браузера, посещаемые вами страницы, время и дату посещения, время, проведенное на каждой странице, другие сведения о вашем посещении, а также технические детали, возникающие в связи с любыми ошибками, с которыми вы можете столкнуться.   Пожалуйста, имейте в виду, что хотя эта информация сама по себе не может быть персонально идентифицирующей, ее можно объединить с другими данными для идентификации отдельных лиц.  Сбор и использование информации Мы можем собирать личную информацию от вас, когда вы выполняете на нашем сайте любое из следующих действий:   Используете мобильное устройство или веб-браузер для доступа к нашему контенту Обращаетесь к нам по электронной почте, через социальные сети или с помощью любых аналогичных технологий Когда вы упоминаете нас в социальных сетях Мы можем собирать, хранить, использовать и раскрывать информацию для следующих целей, и личная информация не будет в дальнейшем обрабатываться способом, несовместимым с этими целями:   Пожалуйста, имейте в виду, что мы можем объединять информацию, которую мы собираем о вас, с общей информацией или данными исследований, которые мы получаем из других надежных источников.  Безопасность вашей личной информации Когда мы собираем и обрабатываем личную информацию, и пока мы сохраняем эту информацию, мы будем защищать ее коммерчески приемлемыми средствами, чтобы предотвратить потерю и кражу, а также несанкционированный доступ, раскрытие, копирование, использование или изменение.   Хотя мы сделаем все возможное для защиты личной информации, которую вы нам предоставляете, мы предупреждаем, что ни один метод электронной передачи или хранения не является на 100% безопасным, и никто не может гарантировать абсолютную безопасность данных. Мы будем соблюдать законы, применимые к нам в отношении любого нарушения данных.   Вы несете ответственность за выбор любого пароля и его общую надежность, обеспечивая безопасность вашей собственной информации в рамках наших услуг.  Как долго мы храним вашу личную информацию Мы храним вашу личную информацию только до тех пор, пока нам это необходимо. Этот срок может зависеть от того, для чего мы используем вашу информацию в соответствии с данной политикой конфиденциальности. Если ваша личная информация больше не нужна, мы удалим ее или сделаем анонимной, удалив все данные, идентифицирующие вас.   Однако, при необходимости, мы можем сохранить вашу личную информацию для выполнения нами юридических, бухгалтерских или отчетных обязательств или для архивирования в общественных интересах, научных или исторических исследований или статистических целей.  Конфиденциальность в отношении детей Мы не ориентируем какие-либо из наших продуктов или услуг непосредственно на детей младше 13 лет и не собираем сознательно личную информацию о детях младше 13 лет.  Международная передача личной информации Собираемая нами личная информация хранится и/или обрабатывается там, где мы или наши партнеры, филиалы и сторонние поставщики имеют свои объекты. Пожалуйста, имейте в виду, что места, где мы храним, обрабатываем или передаем вашу личную информацию, могут не иметь тех же законов о защите данных, что и страна, в которой вы первоначально предоставили информацию. Если мы передаем вашу личную информацию третьим лицам в других странах: (i) мы будем осуществлять такую передачу в соответствии с требованиями действующего законодательства; и (ii) мы будем защищать переданную личную информацию в соответствии с настоящей политикой конфиденциальности. Ваши права и контроль над личной информацией Вы всегда сохраняете за собой право не предоставлять нам личную информацию, понимая при этом, что это может повлиять на ваше пользование нашим сайтом. Мы не будем дискриминировать вас за использование любого из ваших прав в отношении вашей личной информации. Если вы предоставите нам личную информацию, вы понимаете, что мы будем собирать, хранить, использовать и раскрывать ее в соответствии с данной политикой конфиденциальности. Вы сохраняете право запросить подробную информацию о любой личной информации, которую мы храним о вас.   Если мы получим личную информацию о вас от третьей стороны, мы будем защищать ее в соответствии с данной политикой конфиденциальности. Если вы являетесь третьим лицом, предоставляющим личную информацию о ком-то другом, вы заявляете и гарантируете, что у вас есть согласие такого лица на предоставление нам этой личной информации.   Если вы ранее дали согласие на использование нами вашей личной информации в целях прямого маркетинга, вы можете изменить свое решение в любое время. Мы предоставим вам возможность отписаться от нашей базы данных электронной почты или отказаться от получения сообщений. Пожалуйста, имейте в виду, что нам может потребоваться запросить у вас конкретную информацию, чтобы подтвердить вашу личность.   Если вы считаете, что какая-либо информация о вас является неточной, устаревшей, неполной, неактуальной или вводящей в заблуждение, свяжитесь с нами, используя данные, указанные в данной политике конфиденциальности. Мы предпримем разумные шаги для исправления любой информации, которая окажется неточной, неполной, вводящей в заблуждение или устаревшей.   Если вы считаете, что мы нарушили соответствующий закон о защите данных, и хотите подать жалобу, пожалуйста, свяжитесь с нами, используя указанные ниже данные, и предоставьте нам полную информацию о предполагаемом нарушении. Мы незамедлительно расследуем вашу жалобу и ответим вам в письменном виде, изложив результаты нашего расследования и шаги, которые мы предпримем для рассмотрения вашей жалобы. Вы также имеете право обратиться в регулирующий орган или орган по защите данных в связи с вашей жалобой.  Ограничения нашей политики На нашем сайте могут быть ссылки на внешние сайты, которые не управляются нами. Пожалуйста, имейте в виду, что мы не контролируем содержание и политику этих сайтов и не можем брать на себя ответственность за их соответствующую практику конфиденциальности.  Изменения в данной политике По своему усмотрению мы можем изменить нашу политику конфиденциальности, чтобы отразить обновления в наших бизнес-процессах, текущую приемлемую практику, а также законодательные или нормативные изменения. Если мы решим изменить эту политику конфиденциальности, мы опубликуем изменения здесь, по той же ссылке, по которой вы получаете доступ к этой политике конфиденциальности.   Если это требуется по закону, мы получим ваше разрешение или предоставим вам возможность отказаться от любого нового использования вашей личной информации.  Свяжитесь с нами По любым вопросам или проблемам, касающимся вашей конфиденциальности, вы можете связаться с нами, используя следующие данные:   Вадим Грынык e-mail: vadwwxz@gmail.com номер: +380977854850</string>
    <string name="connection_lost">Нету подключения!</string>
    <string name="connection_lost_info">Упс.. Пожалуйста, проверьте подключение к Интернету</string>
</resources>