<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="favorite_movies_fragment_is_empty">¿Tienes alguna película favorita?</string>
    <string name="main">Hogar</string>
    <string name="favorite">Favorito</string>
    <string name="settings">Ajustes</string>
    <string name="about">Acerca de la aplicación</string>
    <string name="example_date">Ejemplo de fecha</string>
    <string name="example_title">Ejemplo de título</string>
    <string name="example_vote">Ejemplo de evaluación</string>
    <string name="retry">Repetir</string>
    <string name="color_settings">Ajustes de color</string>
    <string name="about_settings">Acerca de la aplicación</string>
    <string name="change_color">· Cambiar el color</string>
    <string name="default_color">· Color de base</string>
    <string name="about_the_application">· Acerca de la aplicación</string>
    <string name="created_by">Creada por Vadim</string>
    <string name="language_settings">Ajustes de idioma</string>
    <string name="change_language">· Cambiar idioma</string>
    <string name="choose_language">Seleccione el idioma</string>
    <string name="default_language">· Idioma base</string>
    <string name="politics_security">Política de privacidad de Vadym Production Su privacidad es importante para nosotros. La política de Vadym Production es respetar su privacidad y cumplir con las leyes y reglamentos aplicables en relación con cualquier información personal que podamos recopilar sobre usted, incluso en nuestro sitio web, y en otros sitios que poseemos y operamos.   Esta política es efectiva a partir del 2 de octubre de 2022 y fue actualizada por última vez el 2 de octubre de 2022.  Información que recopilamos La información que recopilamos incluye tanto la información que usted nos proporciona consciente y activamente al utilizar o participar en cualquiera de nuestros servicios y promociones, como cualquier información enviada automáticamente por sus dispositivos en el curso del acceso a nuestros productos y servicios.  Datos de registro Cuando usted visita nuestro sitio web, nuestros servidores pueden registrar automáticamente los datos estándar proporcionados por su navegador web. Puede incluir la dirección de protocolo de Internet (IP) de su dispositivo, el tipo y la versión de su navegador, las páginas que visita, la hora y la fecha de su visita, el tiempo que pasa en cada página, otros detalles sobre su visita y los detalles técnicos que se producen junto con los errores que pueda encontrar.   Tenga en cuenta que, aunque esta información no sea personalmente identificable por sí misma, puede ser posible combinarla con otros datos para identificar personalmente a personas concretas.  Recogida y uso de la información Podemos recoger información personal suya cuando haga cualquiera de las siguientes cosas en nuestro sitio web:   Utiliza un dispositivo móvil o un navegador web para acceder a nuestro contenido Se pone en contacto con nosotros a través del correo electrónico, las redes sociales o en cualquier tecnología similar Cuando nos menciona en las redes sociales Podemos recopilar, conservar, utilizar y divulgar información para los siguientes fines, y la información personal no se procesará posteriormente de forma incompatible con estos fines:   Tenga en cuenta que podemos combinar la información que recopilamos sobre usted con información general o datos de investigación que recibimos de otras fuentes de confianza.  Seguridad de su información personal Cuando recojamos y procesemos información personal, y mientras conservemos esta información, la protegeremos con medios comercialmente aceptables para evitar pérdidas y robos, así como el acceso, la divulgación, la copia, el uso o la modificación no autorizados.   Aunque haremos todo lo posible para proteger la información personal que nos proporcione, advertimos que ningún método de transmisión o almacenamiento electrónico es 100% seguro, y nadie puede garantizar la seguridad absoluta de los datos. Cumpliremos con las leyes que nos sean aplicables con respecto a cualquier violación de datos.   Usted es responsable de la selección de cualquier contraseña y de su fuerza de seguridad general, garantizando la seguridad de su propia información dentro de los límites de nuestros servicios.  Cuánto tiempo conservamos su información personal Conservamos su información personal sólo durante el tiempo necesario. Este período de tiempo puede depender del uso que hagamos de su información, de acuerdo con esta política de privacidad. Si su información personal ya no es necesaria, la borraremos o la haremos anónima eliminando todos los detalles que le identifiquen.   Sin embargo, si es necesario, podemos conservar su información personal para cumplir con una obligación legal, contable o de información, o para fines de archivo en interés público, fines de investigación científica o histórica o fines estadísticos.  Privacidad de los niños No dirigimos ninguno de nuestros productos o servicios directamente a niños menores de 13 años, y no recopilamos a sabiendas información personal sobre niños menores de 13 años.  Transferencias internacionales de información personal La información personal que recopilamos se almacena y/o se procesa en los lugares donde nosotros o nuestros socios, afiliados y terceros proveedores tenemos instalaciones. Tenga en cuenta que los lugares en los que almacenamos, procesamos o transferimos su información personal pueden no tener la misma legislación sobre protección de datos que el país en el que usted proporcionó inicialmente la información. Si transferimos su información personal a terceros en otros países: (i) realizaremos esas transferencias de acuerdo con los requisitos de la legislación aplicable; y (ii) protegeremos la información personal transferida de acuerdo con esta política de privacidad. Sus derechos y el control de su información personal Usted siempre conserva el derecho a no proporcionarnos información personal, entendiendo que su experiencia en nuestro sitio web puede verse afectada. No le discriminaremos por ejercer cualquiera de sus derechos sobre su información personal. Si nos proporciona información personal, entiende que la recogeremos, conservaremos, utilizaremos y divulgaremos de acuerdo con esta política de privacidad. Usted tiene derecho a solicitar detalles sobre cualquier información personal que tengamos sobre usted.   Si recibimos información personal sobre usted de un tercero, la protegeremos como se establece en esta política de privacidad. Si usted es un tercero que proporciona información personal sobre otra persona, declara y garantiza que tiene el consentimiento de dicha persona para proporcionarnos la información personal.   Si ha aceptado previamente que utilicemos su información personal para fines de marketing directo, puede cambiar de opinión en cualquier momento. Le ofreceremos la posibilidad de darse de baja de nuestra base de datos de correo electrónico o de optar por no recibir comunicaciones. Tenga en cuenta que es posible que necesitemos solicitarle información específica para ayudarnos a confirmar su identidad.   Si cree que la información que tenemos sobre usted es inexacta, obsoleta, incompleta, irrelevante o engañosa, póngase en contacto con nosotros a través de los datos que figuran en esta política de privacidad. Tomaremos las medidas razonables para corregir cualquier información que resulte ser inexacta, incompleta, engañosa o desactualizada.   Si cree que hemos infringido una ley de protección de datos y desea presentar una queja, póngase en contacto con nosotros utilizando los datos que figuran a continuación y facilítenos todos los detalles de la supuesta infracción. Investigaremos rápidamente su queja y le responderemos, por escrito, exponiendo el resultado de nuestra investigación y los pasos que daremos para tratar su queja. También tiene derecho a ponerse en contacto con un organismo regulador o una autoridad de protección de datos en relación con su queja.  Límites de nuestra política Nuestro sitio web puede tener enlaces a sitios externos que no son operados por nosotros. Tenga en cuenta que no tenemos ningún control sobre el contenido y las políticas de esos sitios, y no podemos aceptar la responsabilidad de sus respectivas prácticas de privacidad.  Cambios en esta política A nuestra discreción, podemos cambiar nuestra política de privacidad para reflejar las actualizaciones de nuestros procesos empresariales, las prácticas actuales aceptables o los cambios legislativos o reglamentarios. Si decidimos cambiar esta política de privacidad, publicaremos los cambios aquí en el mismo enlace por el que usted está accediendo a esta política de privacidad.   Si la ley lo requiere, obtendremos su permiso o le daremos la oportunidad de optar por aceptar o rechazar, según sea el caso, cualquier nuevo uso de su información personal.  Contacto Para cualquier pregunta o duda sobre su privacidad, puede ponerse en contacto con nosotros utilizando los siguientes datos:   Vadym Hrynyk correo electrónico: vadwwxz@gmail.com número: +380977854850</string>
    <string name="connection_lost">¡Conexión perdida!</string>
    <string name="connection_lost_info">Vaya.. Por favor, compruebe su conexión a Internet</string>
</resources>