<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="choose_language">Sprache wählen</string>
    <string name="favorite_movies_fragment_is_empty">Du hast keine Lieblingsfilme</string>
    <string name="main">Hauptsächlich</string>
    <string name="favorite">Favorit</string>
    <string name="settings">Einstellungen</string>
    <string name="about">Über</string>
    <string name="about_settings">Über</string>
    <string name="retry">Wiederholen</string>
    <string name="color_settings">Farbeinstellungen</string>
    <string name="example_vote">Beispiel Abstimmung</string>
    <string name="example_title">Beispieltitel</string>
    <string name="example_date">Beispiel Datum</string>
    <string name="change_color">· Farbe ändern</string>
    <string name="default_color">· Standardfarbe</string>
    <string name="about_the_application">· Über die Anwendung</string>
    <string name="created_by">Erstellt von Vadim</string>
    <string name="language_settings">Spracheinstellungen</string>
    <string name="change_language">· Sprache ändern</string>
    <string name="default_language">· Standardsprache</string>
    <string name="politics_security">Vadym Production Datenschutzpolitik Ihre Privatsphäre ist uns wichtig. Es gehört zu den Grundsätzen von Vadym Production\\, Ihre Privatsphäre zu respektieren und alle geltenden Gesetze und Vorschriften in Bezug auf personenbezogene Daten, die wir über Sie sammeln, zu befolgen, auch über unsere Website, , und andere Websites, die wir besitzen und betreiben.   Diese Richtlinie ist ab dem 2. Oktober 2022 gültig und wurde zuletzt am 2. Oktober 2022 aktualisiert.  Von uns gesammelte Informationen Die von uns gesammelten Informationen umfassen sowohl Informationen, die Sie uns wissentlich und aktiv zur Verfügung stellen, wenn Sie unsere Dienstleistungen und Werbeaktionen nutzen oder daran teilnehmen, als auch Informationen, die automatisch von Ihren Geräten im Zuge des Zugriffs auf unsere Produkte und Dienstleistungen gesendet werden.  Protokolldaten Wenn Sie unsere Website besuchen, können unsere Server automatisch die von Ihrem Webbrowser bereitgestellten Standarddaten protokollieren. Dazu gehören die IP-Adresse Ihres Geräts, der Typ und die Version Ihres Browsers, die von Ihnen besuchten Seiten, die Uhrzeit und das Datum Ihres Besuchs, die auf jeder Seite verbrachte Zeit, andere Details über Ihren Besuch sowie technische Details, die in Verbindung mit etwaigen Fehlern auftreten.   Bitte beachten Sie, dass diese Informationen zwar für sich genommen nicht persönlich identifizierend sind, dass es jedoch möglich ist, sie mit anderen Daten zu kombinieren, um einzelne Personen zu identifizieren.  Erfassung und Verwendung von Informationen Wir können personenbezogene Daten von Ihnen erfassen, wenn Sie eine der folgenden Aktionen auf unserer Website durchführen:   Verwendung eines Mobilgeräts oder Webbrowsers, um auf unsere Inhalte zuzugreifen Kontaktaufnahme mit uns per E-Mail, über soziale Medien oder ähnliche Technologien Wenn Sie uns in sozialen Medien erwähnen Wir können Informationen für die folgenden Zwecke erfassen, aufbewahren, verwenden und weitergeben, und personenbezogene Daten werden nicht in einer Weise weiterverarbeitet, die mit diesen Zwecken unvereinbar ist:   Bitte beachten Sie, dass wir Informationen, die wir über Sie sammeln, mit allgemeinen Informationen oder Forschungsdaten kombinieren können, die wir von anderen vertrauenswürdigen Quellen erhalten.  Sicherheit Ihrer personenbezogenen Daten Wenn wir personenbezogene Daten erfassen und verarbeiten und solange wir diese Daten aufbewahren, schützen wir sie mit wirtschaftlich vertretbaren Mitteln, um Verlust und Diebstahl sowie unbefugten Zugriff, Offenlegung, Kopieren, Verwendung oder Änderung zu verhindern.   Obwohl wir unser Bestes tun, um die persönlichen Daten, die Sie uns zur Verfügung stellen, zu schützen, weisen wir darauf hin, dass keine Methode der elektronischen Übertragung oder Speicherung zu 100 % sicher ist und niemand eine absolute Datensicherheit garantieren kann. Wir werden die auf uns anwendbaren Gesetze in Bezug auf jede Datenverletzung einhalten.   Sie sind verantwortlich für die Wahl eines Passworts und dessen allgemeine Sicherheitsstärke, um die Sicherheit Ihrer eigenen Daten im Rahmen unserer Dienste zu gewährleisten.  Wie lange wir Ihre persönlichen Daten aufbewahren Wir bewahren Ihre persönlichen Daten nur so lange auf, wie wir sie benötigen. Dieser Zeitraum hängt davon ab, wofür wir Ihre Daten in Übereinstimmung mit dieser Datenschutzrichtlinie verwenden. Wenn Ihre persönlichen Daten nicht mehr benötigt werden, löschen wir sie oder anonymisieren sie, indem wir alle Details entfernen, die Sie identifizieren.   Falls erforderlich, können wir Ihre personenbezogenen Daten jedoch aufbewahren, um einer gesetzlichen, buchhalterischen oder berichtspflichtigen Verpflichtung nachzukommen oder um sie im öffentlichen Interesse zu archivieren, zu wissenschaftlichen oder historischen Forschungszwecken oder für statistische Zwecke.  Datenschutz für Kinder Unsere Produkte und Dienstleistungen richten sich nicht direkt an Kinder unter 13 Jahren, und wir erfassen nicht wissentlich persönliche Daten von Kindern unter 13 Jahren.  Internationale Übermittlung personenbezogener Daten Die von uns erfassten personenbezogenen Daten werden dort gespeichert und/oder verarbeitet, wo wir oder unsere Partner, verbundenen Unternehmen und Drittanbieter Einrichtungen unterhalten. Bitte beachten Sie, dass an den Orten, an denen wir Ihre personenbezogenen Daten speichern, verarbeiten oder übertragen, möglicherweise nicht dieselben Datenschutzgesetze gelten wie in dem Land, in dem Sie die Daten ursprünglich bereitgestellt haben. Wenn wir Ihre personenbezogenen Daten an Dritte in anderen Ländern weitergeben, (i) führen wir diese Übertragungen in Übereinstimmung mit den Anforderungen des geltenden Rechts durch und (ii) schützen wir die übertragenen personenbezogenen Daten in Übereinstimmung mit dieser Datenschutzrichtlinie. Ihre Rechte und die Kontrolle über Ihre persönlichen Daten Sie haben immer das Recht, uns persönliche Daten vorzuenthalten, mit dem Wissen, dass Ihre Erfahrung mit unserer Website beeinträchtigt werden kann. Wir werden Sie nicht diskriminieren, wenn Sie eines Ihrer Rechte in Bezug auf Ihre persönlichen Daten wahrnehmen. Wenn Sie uns personenbezogene Daten zur Verfügung stellen, erklären Sie sich damit einverstanden, dass wir diese in Übereinstimmung mit dieser Datenschutzrichtlinie sammeln, aufbewahren, verwenden und weitergeben. Sie haben das Recht, Auskunft über alle personenbezogenen Daten zu verlangen, die wir über Sie gespeichert haben.   Wenn wir personenbezogene Daten über Sie von einem Dritten erhalten, werden wir diese gemäß dieser Datenschutzrichtlinie schützen. Wenn Sie ein Dritter sind, der uns personenbezogene Daten über eine andere Person zur Verfügung stellt, sichern Sie zu, dass Sie das Einverständnis dieser Person haben, die personenbezogenen Daten an uns weiterzugeben.   Wenn Sie zuvor zugestimmt haben, dass wir Ihre personenbezogenen Daten für Direktmarketingzwecke verwenden, können Sie Ihre Meinung jederzeit ändern. Wir bieten Ihnen die Möglichkeit, sich von unserer E-Mail-Datenbank abzumelden oder aus der Kommunikation auszusteigen. Bitte beachten Sie, dass wir möglicherweise bestimmte Informationen von Ihnen anfordern müssen, um Ihre Identität zu bestätigen.   Wenn Sie der Meinung sind, dass Informationen, die wir über Sie gespeichert haben, ungenau, veraltet, unvollständig, irrelevant oder irreführend sind, wenden Sie sich bitte an uns, indem Sie die in dieser Datenschutzrichtlinie angegebenen Details verwenden. Wir werden angemessene Schritte unternehmen, um alle Informationen zu korrigieren, die sich als ungenau, unvollständig, irreführend oder veraltet erweisen.   Wenn Sie der Meinung sind, dass wir gegen ein einschlägiges Datenschutzgesetz verstoßen haben, und eine Beschwerde einreichen möchten, wenden Sie sich bitte unter Verwendung der nachstehenden Angaben an uns und teilen Sie uns alle Einzelheiten zu dem angeblichen Verstoß mit. Wir werden Ihre Beschwerde umgehend untersuchen und Ihnen schriftlich antworten, wobei wir Ihnen das Ergebnis unserer Untersuchung und die Schritte, die wir zur Bearbeitung Ihrer Beschwerde unternehmen werden, mitteilen. Sie haben auch das Recht, sich im Zusammenhang mit Ihrer Beschwerde an eine Aufsichtsbehörde oder eine Datenschutzbehörde zu wenden.  Grenzen unserer Politik Unsere Website kann Links zu externen Websites enthalten, die nicht von uns betrieben werden. Bitte beachten Sie, dass wir keine Kontrolle über den Inhalt und die Richtlinien dieser Websites haben und keine Verantwortung oder Haftung für deren Datenschutzpraktiken übernehmen können.  Änderungen dieser Richtlinie Es liegt in unserem Ermessen, unsere Datenschutzrichtlinie zu ändern, um Aktualisierungen unserer Geschäftsprozesse, aktuelle akzeptable Praktiken oder gesetzliche oder regulatorische Änderungen zu berücksichtigen. Wenn wir uns entscheiden, diese Datenschutzrichtlinie zu ändern, werden wir die Änderungen hier unter demselben Link veröffentlichen, über den Sie auf diese Datenschutzrichtlinie zugreifen.   Falls gesetzlich vorgeschrieben, werden wir Ihre Zustimmung einholen oder Ihnen die Möglichkeit geben, sich für oder gegen eine neue Verwendung Ihrer persönlichen Daten zu entscheiden.  Kontakt Bei Fragen oder Bedenken in Bezug auf Ihre Privatsphäre können Sie uns unter den folgenden Angaben kontaktieren:   Vadym Hrynyk E-Mail: vadwwxz@gmail.com Nummer: +380977854850</string>
    <string name="connection_lost">Verbindung unterbrochen!</string>
    <string name="connection_lost_info">Hoppla.. Bitte überprüfen Sie Ihre Internetverbindung</string>
</resources>