<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="favorite_movies_fragment_is_empty">No tienes películas favoritas.</string>
    <string name="main">Principal</string>
    <string name="favorite">Favorito</string>
    <string name="settings">Ajustes</string>
    <string name="about">Sobre</string>
    <string name="example_date">Fecha de ejemplo</string>
    <string name="example_title">Título de ejemplo</string>
    <string name="example_vote">Voto de ejemplo</string>
    <string name="retry">Rever</string>
    <string name="color_settings">Ajustes de color</string>
    <string name="about_settings">Sobre</string>
    <string name="change_color">· Cambiar de color</string>
    <string name="default_color">· Color predeterminado</string>
    <string name="about_the_application">· Sobre la aplicación</string>
    <string name="created_by">Creada por Vadim</string>
    <string name="language_settings">Ajustes de idioma</string>
    <string name="change_language">· Cambiar idioma</string>
    <string name="choose_language">Elige lengua</string>
    <string name="default_language">· Idioma predeterminado</string>
    <string name="politics_security">Vadym Production Informativa sulla privacy La vostra privacy è importante per noi. La politica di Vadym Production è quella di rispettare la vostra privacy e di conformarsi a qualsiasi legge e regolamento applicabile in merito a qualsiasi informazione personale che possiamo raccogliere su di voi, anche attraverso il nostro sito web, , e altri siti che possediamo e gestiamo.   Questa politica è in vigore dal 2 ottobre 2022 ed è stata aggiornata l\'ultima volta il 2 ottobre 2022.  Informazioni raccolte Le informazioni raccolte comprendono sia le informazioni fornite consapevolmente e attivamente dall\'utente durante l\'utilizzo o la partecipazione a uno qualsiasi dei nostri servizi e promozioni, sia le informazioni inviate automaticamente dai dispositivi dell\'utente durante l\'accesso ai nostri prodotti e servizi.  Dati di log Quando visitate il nostro sito web, i nostri server possono registrare automaticamente i dati standard forniti dal vostro browser web. Tali dati possono includere l\'indirizzo del protocollo Internet (IP) del dispositivo, il tipo e la versione del browser, le pagine visitate, l\'ora e la data della visita, il tempo trascorso su ciascuna pagina, altri dettagli sulla visita e i dettagli tecnici che si verificano in relazione a eventuali errori riscontrati.   Si tenga presente che, sebbene queste informazioni non siano di per sé identificative, potrebbe essere possibile combinarle con altri dati per identificare personalmente le persone.  Raccolta e utilizzo delle informazioni Possiamo raccogliere informazioni personali dall\'utente quando questi esegue una delle seguenti operazioni sul nostro sito web:   Utilizzare un dispositivo mobile o un browser web per accedere ai nostri contenuti Contattarci tramite e-mail, social media o tecnologie simili Quando ci menzionate sui social media Possiamo raccogliere, conservare, utilizzare e divulgare le informazioni per i seguenti scopi e le informazioni personali non saranno ulteriormente elaborate in modo incompatibile con questi scopi:   Si prega di notare che potremmo combinare le informazioni che raccogliamo su di voi con informazioni generali o dati di ricerca che riceviamo da altre fonti affidabili.  Sicurezza delle informazioni personali Quando raccogliamo ed elaboriamo le informazioni personali, e mentre le conserviamo, le proteggiamo con mezzi commercialmente accettabili per prevenire la perdita e il furto, nonché l\'accesso, la divulgazione, la copia, l\'uso o la modifica non autorizzati.   Sebbene faremo del nostro meglio per proteggere le informazioni personali che ci fornite, vi informiamo che nessun metodo di trasmissione o archiviazione elettronica è sicuro al 100% e nessuno può garantire la sicurezza assoluta dei dati. Rispetteremo le leggi a noi applicabili in caso di violazione dei dati.   L\'utente è responsabile della scelta della password e della sua sicurezza complessiva, garantendo la sicurezza delle proprie informazioni nell\'ambito dei nostri servizi.  Per quanto tempo conserviamo i vostri dati personali Conserviamo i vostri dati personali solo per il tempo necessario. Questo periodo di tempo può dipendere dall\'uso che facciamo delle vostre informazioni, in conformità con la presente politica sulla privacy. Se i vostri dati personali non sono più necessari, li cancelleremo o li renderemo anonimi eliminando tutti i dettagli che vi identificano.   Tuttavia, se necessario, potremmo conservare le informazioni personali dell\'utente per adempiere a obblighi legali, contabili o di rendicontazione, per scopi di archiviazione nel pubblico interesse, per scopi di ricerca scientifica o storica o per scopi statistici.  Privacy dei bambini Non rivolgiamo i nostri prodotti o servizi direttamente a bambini di età inferiore ai 13 anni e non raccogliamo consapevolmente informazioni personali su bambini di età inferiore ai 13 anni.  Trasferimenti internazionali di informazioni personali Le informazioni personali che raccogliamo vengono memorizzate e/o elaborate dove noi o i nostri partner, affiliati e fornitori di terze parti hanno strutture. Si prega di notare che i luoghi in cui memorizziamo, elaboriamo o trasferiamo le informazioni personali dell\'utente potrebbero non avere le stesse leggi sulla protezione dei dati del paese in cui l\'utente ha fornito inizialmente le informazioni. Se trasferiamo le informazioni personali dell\'utente a terzi in altri paesi: (i) effettueremo tali trasferimenti in conformità ai requisiti della legge applicabile; e (ii) proteggeremo le informazioni personali trasferite in conformità alla presente informativa sulla privacy. Diritti dell\'utente e controllo dei suoi dati personali L\'utente ha sempre il diritto di non comunicarci i propri dati personali, fermo restando che la sua esperienza sul nostro sito web potrebbe risentirne. Non vi discrimineremo per l\'esercizio dei vostri diritti sulle vostre informazioni personali. Se ci fornite informazioni personali, siete consapevoli che le raccoglieremo, le conserveremo, le utilizzeremo e le divulgheremo in conformità con la presente informativa sulla privacy. L\'utente ha il diritto di richiedere i dettagli di qualsiasi informazione personale in nostro possesso.   Se riceviamo informazioni personali su di voi da terzi, le proteggeremo come indicato nella presente informativa sulla privacy. Se siete una terza parte che fornisce informazioni personali su qualcun altro, dichiarate e garantite di avere il consenso di tale persona a fornirci le informazioni personali.   Se in precedenza avete acconsentito all\'utilizzo dei vostri dati personali per scopi di marketing diretto, potete cambiare idea in qualsiasi momento. Vi forniremo la possibilità di annullare l\'iscrizione al nostro database di e-mail o di rinunciare alle comunicazioni. Vi ricordiamo che potremmo aver bisogno di chiedervi informazioni specifiche per confermare la vostra identità.   Se ritenete che le informazioni in nostro possesso siano inesatte, non aggiornate, incomplete, irrilevanti o fuorvianti, contattateci utilizzando i dettagli forniti in questa informativa sulla privacy. Adotteremo misure ragionevoli per correggere qualsiasi informazione che risulti imprecisa, incompleta, fuorviante o non aggiornata.   Se ritenete che abbiamo violato una legge sulla protezione dei dati e desiderate presentare un reclamo, vi preghiamo di contattarci utilizzando i dettagli indicati di seguito e di fornirci tutti i dettagli della presunta violazione. Esamineremo prontamente il vostro reclamo e vi risponderemo per iscritto, illustrandovi l\'esito della nostra indagine e le misure che adotteremo per gestire il vostro reclamo. L\'utente ha inoltre il diritto di contattare un organismo di regolamentazione o un\'autorità di protezione dei dati in relazione al suo reclamo.  Limiti della nostra politica Il nostro sito web può collegarsi a siti esterni che non sono gestiti da noi. Si prega di notare che non abbiamo alcun controllo sul contenuto e sulle politiche di tali siti e non possiamo assumerci la responsabilità per le rispettive pratiche sulla privacy.  Modifiche a questa politica A nostra discrezione, possiamo modificare la nostra politica sulla privacy per riflettere gli aggiornamenti dei nostri processi aziendali, le attuali pratiche accettabili o le modifiche legislative o regolamentari. Qualora decidessimo di modificare la presente informativa sulla privacy, pubblicheremo le modifiche qui, allo stesso link con cui si accede a questa informativa sulla privacy.   Se richiesto dalla legge, vi chiederemo il permesso o vi daremo l\'opportunità di accettare o rifiutare, a seconda dei casi, qualsiasi nuovo utilizzo delle vostre informazioni personali.  Contatti Per qualsiasi domanda o dubbio sulla vostra privacy, potete contattarci utilizzando i seguenti dati:   Vadym Hrynyk e-mail: vadwwxz@gmail.com numero: +380977854850</string>
    <string name="connection_lost">Collegamento perso!</string>
    <string name="connection_lost_info">Oops.. Controlla la tua connessione a Internet</string>
</resources>