<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="favorite_movies_fragment_is_empty">你沒有最喜歡的電影</string>
    <string name="main">主要的</string>
    <string name="favorite">最喜歡的</string>
    <string name="settings">設置</string>
    <string name="about">關於</string>
    <string name="example_date">示例日期</string>
    <string name="example_title">示例標題</string>
    <string name="example_vote">示例投票</string>
    <string name="retry">重試</string>
    <string name="color_settings">顏色設置</string>
    <string name="about_settings">關於</string>
    <string name="change_color">· 換顏色</string>
    <string name="default_color">· 默認顏色</string>
    <string name="about_the_application">· 關於申請</string>
    <string name="created_by">由 Vadim 創建</string>
    <string name="language_settings">語言設定</string>
    <string name="change_language">· 改變語言</string>
    <string name="choose_language">選擇語言</string>
    <string name="default_language">· 默認語言</string>
    <string name="politics_security">Vadym Production隐私政策 您的隐私对我们很重要。我们的政策是尊重您的隐私，并遵守任何适用的法律和法规，包括在我们的网站，以及我们拥有和经营的其他网站上收集的关于您的任何个人信息。  本政策自2022年10月2日起生效，最后一次更新是在2022年10月2日。 我们收集的信息 我们收集的信息包括您在使用或参与我们的任何服务和促销活动时有意和主动提供给我们的信息，以及您的设备在访问我们的产品和服务过程中自动发送的任何信息。 日志数据 当您访问我们的网站时，我们的服务器可能会自动记录由您的网络浏览器提供的标准数据。它可能包括您设备的互联网协议（IP）地址、您的浏览器类型和版本、您访问的页面、您访问的时间和日期、在每个页面上花费的时间、关于您访问的其他细节，以及与您可能遇到的任何错误一起出现的技术细节。  请注意，虽然这些信息本身可能不具有个人识别性，但有可能将其与其他数据结合起来以识别个人。 信息的收集和使用 当您在我们的网站上做以下任何事情时，我们可能会收集您的个人信息。  使用移动设备或网络浏览器访问我们的内容 通过电子邮件、社交媒体或任何类似的技术与我们联系 当您在社交媒体上提到我们时 我们可能会出于以下目的收集、持有、使用和披露信息，个人信息不会以与这些目的不相符的方式进一步处理。  请注意，我们可能会将收集到的关于您的信息与我们从其他可信来源获得的一般信息或研究数据相结合。 您的个人信息安全 当我们收集和处理个人信息时，以及在我们保留这些信息时，我们将在商业上可接受的范围内保护这些信息，以防止丢失和盗窃，以及未经授权的访问、披露、复制、使用或修改。  尽管我们将尽最大努力保护您提供给我们的个人信息，但我们建议，没有任何电子传输或存储方法是100%安全的，没有人能够保证绝对的数据安全。我们将遵守适用于我们的关于任何数据泄露的法律。  您负责选择任何密码及其整体安全强度，确保您自己的信息在我们服务范围内的安全。 我们保留您的个人信息的时间 我们只在需要的时候保留您的个人信息。这个时间段可能取决于我们根据本隐私政策使用您的信息的目的。如果不再需要您的个人信息，我们将删除它或通过删除所有能识别您的细节使其成为匿名信息。  然而，如果有必要，我们可能会保留您的个人信息，以便我们遵守法律、会计或报告义务，或为了公共利益、科学、或历史研究目的或统计目的而存档。 儿童的隐私 我们的任何产品或服务都不直接针对13岁以下的儿童，我们也不会有意收集13岁以下儿童的个人信息。 个人信息的国际转移 我们收集的个人信息在我们或我们的合作伙伴、关联公司和第三方供应商的设施所在地被存储和/或处理。请注意，我们存储、处理或转移您的个人信息的地点可能没有与您最初提供信息的国家相同的数据保护法。如果我们将您的个人信息转移给其他国家的第三方：(i)我们将根据适用法律的要求进行这些转移；以及(ii)我们将根据本隐私政策保护转移的个人信息 您的权利和控制您的个人信息 您始终保留向我们扣留个人信息的权利，但您对我们网站的体验可能会受到影响。我们不会因为你对你的个人信息行使任何权利而歧视你。如果您确实向我们提供了个人信息，您应理解我们将根据本隐私政策收集、持有、使用和披露这些信息。您有权要求提供我们所持有的关于您的任何个人信息的详细信息。  如果我们从第三方收到关于您的个人信息，我们将按照本隐私政策的规定保护这些信息。如果您是提供他人个人信息的第三方，您声明并保证您已获得该人的同意，向我们提供个人信息。  如果您之前同意我们将您的个人信息用于直接营销目的，您可以在任何时候改变主意。我们将为您提供从我们的电子邮件数据库中取消订阅或选择退出通信的能力。请注意，我们可能需要向您索取具体信息，以帮助我们确认您的身份。  如果您认为我们持有的关于您的任何信息不准确、过时、不完整、不相关或有误导性，请使用本隐私政策中提供的详细信息与我们联系。我们将采取合理措施，纠正任何被发现的不准确、不完整、误导或过时的信息。  如果您认为我们违反了相关的数据保护法，并希望进行投诉，请使用下面的详细资料与我们联系，并向我们提供所指控的违反行为的全部细节。我们将迅速调查您的投诉，并以书面形式答复您，说明我们的调查结果以及我们将采取的处理您的投诉的步骤。你也有权就你的投诉与监管机构或数据保护机构联系。 我们政策的局限性 我们的网站可能会链接到不由我们经营的外部网站。请注意，我们无法控制这些网站的内容和政策，也不能对其各自的隐私做法承担责任或义务。 本政策的变更 我们可能会酌情改变我们的隐私政策，以反映我们业务流程的更新、当前可接受的做法或立法或监管的变化。如果我们决定改变本隐私政策，我们将在此公布这些变化，并在您访问本隐私政策的同一链接上公布。  如果法律要求，我们将获得您的许可，或让您有机会选择加入或退出（如适用）对您个人信息的任何新用途。 联系我们 对于您的隐私有任何问题或疑虑，您可以通过以下细节联系我们。  Vadym Hrynyk电子邮件：vadwwxz@gmail.com 号。+380977854850</string>
    <string name="connection_lost">連接丟失！</string>
    <string name="connection_lost_info">糟糕..請檢查您的互聯網連接</string>
</resources>